極重要﹗機場刻意fake旅客，製造旅客鬥示威者畫面﹗

以下內容轉至現場朋友︰

昨天機場用清場假消息一小時內瓦解示威者意志，今天機場則在五點半前宣布所有航班取消，令打算放工入機場支援的人覺得行動已經成功，不用再去，同時讓現場的人收貨散去。然而，現場所見他們其實連暫停登記也是說謊的（有人甚至懷疑登機大堂水牌也是假的，與禁區內水牌內容不同），部分counter根本繼續check in，甚至有消息指不替旅客登記，要他們「用自己方法進入禁區」，間接造成旅客與示威者衝突，也令示威者內部開始爭論該否繼續阻路。加上捉鬼消息整天飛，機場人人須留心身邊同路人。謊言、分化、煽動民鬥民......坑害人民技倆依舊，只是想不到機場竟會配合而已。

#似乎連機場信用都不惜破壞浄盡

圖：一度說有三百多班航機取消，但數來數去，只有最多八十班聲稱取消。

全部人立即停止捉鬼、互屌﹗開始文宣，屌香港政府賭上機場聲譽嚟醜化示威者﹗

首先唔好再同旅客吵，同佢哋講香港政府已經取消航班，係刻意fake佢哋，再幫佢哋搵自己領事﹗

推

推呀

旅客不是敵人 機場是籌碼

至於塞唔塞，點樣塞，要慢慢討論，而家spin落政府先

旅客係防止政府鎮理的人質，一定要善待先

停飛左都可以入機場食花生

你哋繼續做捉鬼天師啦，就嚟無人記得721 811啦

係咪痴撚線架咁撚樣都有得呃?
有無多啲fc for之前有人講嘅只係check in停左但航班會照飛嘅野
機場惡行需要宣傳開去

啱！！應該向旅客澄清兇手係香港機管局

個政府已經癲到咁？？

屌，咪撚再互屌啦，全力機管局講大話既證據啦

我咁睇，日頭人少可以齋做宣傳等夜少少5-6點d人黎支援
如果都覺得唔做野唔得既話，不如試下去離境齋坐，唔好唔好同人起衝突有身體接觸

另一個消息係，機管局一早叫國泰收工，好明顯就係想製造衝突

雖然我之前成日屌中計黨，但我今次都只可以講，唔好中計

班仆街就係想你哋嘈，同旅客嘈，同自己友嘈

條數比番政府 再幫佢地搵領事

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

push

係，要幫佢哋搵該國領事，借勢宣傳香港政府惡行

係，咁樣觀感會好好多

高汁一推

呢個方向好過道歉好好多
推

分化同捉鬼post咁多人推，我呢個post無人推？

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

PUSH

係，我今日都係滯留旅客之一
根本係機場安排不善
最初又話咩驚衝突叫我地兜T2入咗禁區去返T1上機
跟住見離港位有人聚集就關閘
而我見唔到有刻意阻旅客
只係機場宣佈關閘，宣怖航班全部取消
但到我啱啱走嗰刻都仲有機飛緊
只係航空公司櫃位人員走曬
令旅客覺得係抗爭者直接做成，引起恐慌

係，只係個畫面唔係我哋主動塞住，個觀感就差好遠

一齊同我煲大中國公安跨境執法呢單嘢！
佢地直接威脅外國旅客人身安全

麻煩現場手足同啲旅客解釋返
如果佢地有去過示威地點
家陣check in好危險
中國派咗好多公安落嚟做嘢
要揾外國人做人質。
加拿大華為單嘢大家唔係唔記得掛

我地要出動各國領事館要求中國回應五大訴求
放返走啲外國公民！

呃撚埋啲旅客cls

一齊同我煲大中國公安跨境執法呢單嘢！
佢地直接威脅外國旅客人身安全

麻煩現場手足同啲旅客解釋返
如果佢地有去過示威地點
家陣check in好危險
中國派咗好多公安落嚟做嘢
要揾外國人做人質。
加拿大華為單嘢大家唔係唔記得掛
香港如果直接變返一國一制
全世界喺香港嘅外國遊客都好撚危險
因為佢地係外國勢力
有份煽動分離主義

我地要出動各國領事館要求中國回應五大訴求
放返走啲外國公民！

大家真係唔好玩現場手足，佢哋資訊太少，剩係睇到現場仲有得check in，所以覺得要行動

推, 又一文宣核彈

其實製造機場混亂係目的，分別只係好睇定唔好睇

仲要協助返佢地去排隊
好似紅隧咁，都要犯錯幾次先識

推爆佢

我哋主動塞住，旅客就會發洩喺我哋身上，留條路仔出嚟，佢哋就會發洩喺處理入閘同登機嘅職員身上，一樣癱瘓到機場，但感觀完全唔同

612 721 811
爆眼之仇 冇底線 不分不割 塞爆機場

我建議通道邊手足自製大紙皮路牌舉俾旅客睇係有路行

不分不割不指責，今日中咗伏唔緊要，聽日用進化版塞法就可以

認真面對警犬卧底，卧底個腦不是完全裝屎

警犬係非常狡猾，佢哋唔介意我哋知有鬼，就係想我哋草木皆兵，我哋再分化、再互屌，就玩完架啦

Pish

Push

現場頭先係咪示威者互小

琴日都有塞，但點解琴日無旅客屌？因為琴日唔係我哋「主動」阻，只係人多到令機場好難運作，所以唔係塞唔塞嘅問題，係點塞嘅問題

係呀，互屌係最無謂

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

呢個方法都唔錯

唉，我都係舊登過嚟，而家個情況就同舊登一樣

真架 啲counter仲繼續比人check in呀

我地都要spin

大家要停止捉鬼
只會沒完沒了

你哋繼續捉鬼啦，又放過一個可以spin向政府嘅機會

正經post無人推

小心回馬槍

俾人spin到話黑衫打旅客

推啊

政府一定陰招盡出，但佢陰招出得咁快，亦都證明機場真係傷，問題係我哋都要冷靜去折招

依家人質係手上
要好好用

8.18當日可以順便整「罷工」問卷 [幫手推比民陣睇]

不分化 不割蓆

有冇睇過杜sir嘅大事件？

人質係要善侍，PR真係好重要

一定要對旅客有禮貌
我地一方面要停機場另一方面要做親善大使
我地要比遊客明我地點解要咁做

外國撤資囉
成撚日表示關注 有撚用

請你屌晏晝塞離境嘅手足前，唔該你入嚟睇下呢張相

救護都係大陸人黎 唔好俾佢走

機場小心有警察救人

有藍線share呢段片，有人知咩事嗎？

大家都要be humble 唔好變得自我

藍絲，打錯字自膠

我一個國泰空姐朋友報料，話12點公司已經叫佢哋走，到底對方個計係點，明眼人都知啦

我兩個月前已經黎咗日本，原本星期二清晨機返香港，航班被取消之後唯有改星期四（唔開心之餘當然都開心！今次贏得咁漂亮！），大颱風又吹緊黎日本，再被取消既話真係唔知點算

我諗應該好多人同我一樣離開唔到香港、返唔到香港。等一兩日冇咩問題，但不停比取消會開始擔心同不安。

個人建議：set deadline，然後星期六日再佔。比到時間手足休息之餘，亦都可以比d人知道咩時候可以飛到，叫做有個辦法。

btw香港加油

係機場捉鬼有撚用咩？佢地會令你俾黑警捉到？唔會架！
諗下如果唔放救護人員同傷者，我地會輸架！！！

fact check 呢

有人知咩事嗎？

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

不分化不指責不割蓆！！！！

煲大佢

呢個真係要推

AA好明顯係推個波俾示威者

這是我一一一

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

100

101

105

如果兩個水牌唔同就真係要搞大佢

1000

1100

1500

事實 有去現場departure gate就知

811

721

612

擺明

2047

8964

推上熱門
唔好再捉鬼

721 811

不分化不割蓆
講豬隊友都係分化撚
中計撚，失敗撚全部收皮唔該

林鄭月底前搞唔掂，佢會比人丙！

所有月底前林鄭一定千方百計盡出，分化學生，離間學生，抺黑學生，現在亦已經做緊。
個人建議來緊都要搞和理非遊行，一家大細都適合去那種。林鄭時間唔多，但我們時間多的是。

千萬不要被分化，暫時不勇武，要團結。
香港人加油💪

.

推啊
不分化
不割蓆

[置頂]宜家俾機管局帶緊風向 旅客將個波俾左我地

唔知真定假

不指責
我地有改善空間only

６１２ ７２１ ８１１！！！

up

認同！最重要spin返去政府

［有份塞機場既同我入黎］機場唔係咁玩！！！

Set deadline ➡️大量文宣➡️政府冇回應➡️正式升級癱瘓機場

光復香港，時代革命

大家冷靜！

[緊急分析]法！不！責！眾！

鬼係捉唔完
大家仲記唔記得五大訴求 以眼還眼

推，唔好道歉，留番俾政府同airline道歉，唔係我地決定停機!!!!!

即使停左都有入去 同意大家唔好嘈住 一齊諗下計！

［有份塞機場既同我入黎］機場唔係咁玩！！！

Set deadline ➡️大量文宣➡️政府冇回應➡️正式升級癱瘓機場

同意！

但P牌推不動

721

發夢都聽到旅客講一樣既野

小心捉錯人
倒不如集體和理非
鬼一攪事就即刻知
唔好主動捉

推啦，大家冷靜

試著講

個班人所謂示威者 有部分係有警察冒充 或有內地公安證

有關個d 內地公安相 請即變做英文 廣傳 給外媒 或上reddit